README:


Vooraleer je kan schrijven of runnen op android of ios, moet je eerst een installatie doen.

Ga naar deze site:
https://facebook.github.io/react-native/docs/getting-started

Selecteer de tab "Building projects with Native Code."

Hier vind je voor elke Development OS en Target OS een stappenplan.
Voer deze uit en klaar is kees!




